《突發》香港迪士尼第二期正式收皮

由政府「借」地起隔離營個刻，已經知道根本想收返個地權
而家香港迪士尼唔會再擴大面積，所來只可以拆或建高

齊齊幻想下塊地會變公屋定千億豪宅？

剷平佢起集中營當致敬花木蘭

應該會直接用

仲好期待二期係釋迦牟尼樂園

再畀你發展點焗啲遊客去上海迪士尼

迪士尼會同邊個發展商合作
起世界上首個迪士尼綜合發展項目呢

直接收番離場 話哂都一個支那 一個上海咪夠

迪士尼咁垃圾執柒咗佢啦仲比海公塊地佢

各有各好
我2張會員咭都有

on9 點都係海洋公園好d啦係咪呀

迪士尼個氣氛已經完全屌打海洋公園

仲有好多野都會

試解釋有乜好
員工又冇外國嘅magical
園細又多溶溶爛爛
貨就正牌呀不過淘寶質素
活動千篇一律冇新意
淨係得銅臭味

係因為地勢所限 再加上佢咁多年歷史
之前起咗個d唔通拆晒佢咩

你港女？

咪就係樣樣都唔掂先少人
人哋啲機動遊戲間唔使就搞搞新意思，香港又有冇？
迷離莊園係獨有呀，咪就係持住「獨有」呢個特點不求上進，以為自己已經好巴閉打晒飛機，同樣嘅場景，10年玩一次回味就夠啦，駛鬼成日去
進步？邊度進步？睇過～
低層高層一尻樣，個個都係打份工逗人工，冇嫁啦，冇夢想冇目標冇實踐冇行動，真係有嗰班冇能力冇話事權，然後嗰班冗員就叫人多一事不如少一事，多做多錯少做少錯，啱呀，幾有香港特色，香港獨有